\begin{thebibliography}{1}
	\addcontentsline{toc}{section}{DAFTAR PUSTAKA}
	
	%\bibitem[Albert (2007)]{albert}
	%Albert J. 2007. \emph{Bayesian Computation with R}. New York (USA): Springer.
	
	\bibitem[BMKG (2008)]{bmkg}
	Badan Meteorologi dan Geofisika (BMKG). 2008. \emph{Laporan Meterologi dan Geofisika}. Jakarta(ID).
	
	\bibitem[Box dan Tiao (1973)]{bt}
	Box GEP, Tiao GC. 1973. \emph{Bayes Inference In Statistical Analysis}. Philippines (USA): Addision-Wesley Publishing Company, Inc.
	
	\bibitem[Buhai (2004)]{buhai}
	Buhai S. 2004. Quantile regresion: Overview and selected application [internet]. [diunduh 2019 Jan 19]: \url{ http 
		://www.ad-astra.ro/journal/7/buhai}.
	
	\bibitem[Busuioc \textit{et al} (2001)]{busuioc}
	Busuioc A, Chen D, Hellstrom C. 2001. Performance of statistical downscaling models in GCM validation and regional climate change estimate (Application for Swedish precipitation). \emph{International Jounal of Climate}. 21: 557-578.
	
	\bibitem[Casella dan George (1992)]{cg}
	Casella G, George EI. 1992. Explaining the gibbs sampler. \emph{American Statistician}. 46(3): 167-174.
	
	\bibitem[Chen dan Wei (2005)]{cw}
	Chen C, Wei. 2005. An introduction to quantil regression and the quantreg procedure [internet]. [diunduh 2018 Nov 15]: \url{http://www2.sas.com/proceedings/sugi30/213-30.pdf}
	
	\bibitem[Djuraidah dan Wigena (2011)]{DW}
	Djuraidah A, Wigena AH. 2011. Regresi kuantil untuk eksplorasi pola curah hujan di Kabupaten Indramayu. \emph{Jurnal Ilmu Dasar}. 12(1): 50-56.
	
	\bibitem[Draper dan Smith (1981)]{ds}
	Draper NR, Smith H. 1981. \emph{Applied Regression Analysis}. ED ke-2. John Wilet ad Sonds, Inc. 
	
	%\bibitem[Handayani (2014)]{handayani}
	%Handayani L. 2014. Statistical downscaling dengan model aditif terampat untuk pendugaan curah hujan ekstrim [tesis]. Bogor (ID): Institut Pertanian Bogor.
	
	\bibitem[Hanif (2013)]{hanif}
	Hanif A. 2013. Analisis bayesian untuk regresi kuantil dengan menggunakan algoritma gibbs sampling [skripsi]. Yogyakarta (ID): Universitas Gadjah Mada.
	
	\bibitem[Hamada \textit{et al} (2008)]{hamada}
	Hamada MS  \emph{et al}. 2008. \emph{Bayesian Reliability}. New York(USA): Springer.
	
	\bibitem[Koenker (2005)]{koenker1}
	Koenker R. 2005. \emph{Quantile Regression}. New York: Cambridge University Press. 
	
	\bibitem[Koenker dan Bassett (1978)]{koenker}
	Koenker R, Bassett G. 1978. Regression Quantile. \emph{Econometrica}. 46(1): 33-50.
	
	\bibitem[Kotz \textit{et al} (2001)]{kotz}
	Kotz et al. 2001. \emph{The Laplace Distribution and Generalizations: A Revisit with Application to Communications, Economics, Engineering, and Finance}. Boston (USA) : Birkhäuser.  
	
	\bibitem[Kozumi dan Kobayashi (2009)]{kk}
	Kozumi H, Kobayashi G. 2009. Gibbs sampling methods for bayesian quantile regression [discussion paper series]. Kobe (JPN): Kobe University.
	
	\bibitem[Liu (2001)]{liu}
	Liu G. 2001. \emph{bayesian Computaion for Linear Bilinear Model} [disertasi]. Lixington : The Graduate School, University of Kentucky.
	
	\bibitem[Mondiana (2012)]{mondiana}
	Mondiana YQ. 2013. Pemodelan statistical downscaling dengan regresi kuantil untuk pendugaan curah hujan ekstrim [tesis]. Bogor (ID): Institut Pertanian Bogor.
	
	%\bibitem[Silvianti (2009)]{silvianti}
	%Silvianti P. 2009. Pendekatan bayes untuk pendugaan interaksi dalam model AMMI [tesis]. Bogor (ID): Institut Pertanian Bogor.
	
	\bibitem[Sutikno (2008)]{sutikno}
	Sutikno. 2008. Statistical downscaling luaran GCM dan pemenfaatannya untuk prediksi produksi pada [disertasi]. Bogor (ID): Institut Pertanian Bogor.
	
	\bibitem[Wigena (2006)]{wigena}
	Wigena AH. 2006. Pemodelan statistical downscaling dengan regresi projection persuit unutk prediksi curah hujan bulanan [disertasi]. Bogor (ID): Institut Pertanian Bogor.
	
	\bibitem[Yu dan Moyeed (2001)]{yu}
	Yu K, Moyeed RA. 2001. Bayesian Quantile Regresion. \emph{Statistics \& Probability Latter}. 54(4): 437-447.
\end{thebibliography}